大巴拿連續2場世界波carry 祖記贏波

阿朗2場刷左2球pk,2球助攻

肺炎加成

冇人敢mark佢

難嘅就比士巴拿入, 容易嘅就留比老大哥屍朗

連登： 個肺花左 生涯玩完

講真做得世界級球星 真係靠個肺就做到咩 連登仔真係冇腦鳩up多

仲要人地又唔係廢老 點會咁易纖維化

無人讚阿朗兩助攻一入球?

玻璃心連登仔唔鍾意聽架

武肺令人生更精彩

美斯助攻，讚，打後一格
C朗助攻，屌，入唔到波

喺國家隊，如果唔係有條友生人霸死地，戴巴拿一早上咗位… 仲要嗰條友帶隊帶成點有目共睹… 一pat屎咁

一輸咗球就死老豆咁樣，成對波就一沉不起

因為有廢柴隊友…泰維斯…迪馬，希古恩…戴巴拿…
可惜c朗同過晒呢四個踢…全部都有好表現…

你都on9
踢世界杯難好多，間唔中先夾一次
相反球玉朗球會俾隊友carry好多獲

國家隊唔係淨係踢世界盃…
仲有生人霸死地條友可以踢後一格做串連，帶起隊友…好似係…

一齊踢左幾多年，晒氣啦，
你咁踢人地咪又係咁踢。人地唔通又日打夜打

曲直難辨

唔撚講以為提子國個班個個星期一齊練波

世你老母波咩

打隊升班馬就打哂J

正面交鋒

睇你條on9連有歐國盃、美州盃果d都唔知啦

佢果陣先話自己跑2步就頂唔順

有阿朗喺度有加成姐